聽日一齊帶口罩返工返學

要冇罩都得 狗都除罩囉

Up

日日都帶
空氣污染慢性毒害香港人！

推！

推

推推推

(和你din)大家可唔可以同我食個飯

推哂10月4號口罩日上熱門！

呢場運動令我深深咁明白努力讀書同獨立思考嘅重要性
我唔要做個學歷太低或者學歷高到做博士然後話有狗隻超過十成燒傷嘅人
我唔要！

整得好靚

㤦撚驚你蒙面法。我full mask 和喬裝。

屌，D狗不嬲都唔應該有罩咖，依家係我地無咗戴罩嘅權利only

幫手推埋其他

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

push

狗帶罩係佢哋有問題， 我哋帶罩係避免有問題。 所以冇理由佢哋除我哋都要除